譚詠麟鍾鎮濤美國開騷 網民促寫信FBI介入

最近有網民發現二人稍後將到美國開騷，決意與友人發信去ICE(美國移民及海關執法局)及FBI(聯邦調查局)。該名網民寫道︰「我決定和朋友起草一份舉報信交去ICE同FBI，大意係呢兩條友公開支持黑警暴力對待示威者，與美國民主自由嘅價值有所抵觸，加上其立場親中共，佢哋身為知名人士，好有可能會對美國華裔進行影響甚至統戰。所以要求美國移民執法局同聯邦調查局審視佢哋嘅演出簽證。最好可以取消簽證。 如果封信寫好，我會po上嚟，大家一起舉報！！！」

仲有呢個